如果港共迫9公務員強制注射科興 有幾多人會拒絕?

自從簽左宣誓紙 預左一件污 兩件穢 以後有咩衰野都要硬食 18萬人質
仲有D外判清潔保安 又係第一批搵佢地試

咁好嘅機會點解要拒絕

留名睇世界大戰

佢地已經簽左衰仔紙，仲可以揀唔打咩

宣左誓, 正苦叫到唔去打, 有違宣誓, 炒得~

世乜鬼野界大戰，我代佢地答啦

唔使搵食呀？
做人係自私ga啦
唔做出面點搵返呢個價
你咁夠薑你咪乜乜乜乜乜乜lor

歡迎補充

唔打疫苗 你養我牙？

打完針 最多燒多啲元寶俾你

其實已經做緊，前排有得打，每區每 rank 交若干枝數